依家個個中學生都係咁

個撚個都係到跟風話反送中，send撚埋啲柒照
個撚個都無上街係到扮撚曬野，我屌你老母